（TG) 新谷招絲！ 心事台吹水台

新谷開左唔係好耐
發現好多巴填form
想維持返男女比例
召幕下絲打們
一齊吹水開下心事台

利申：我係絲

黎緊會有谷聚
-踩單車
-Bbq
-飲野

歡迎各位絲打加入！👇🏻

冇絲打🤦🏻‍♀️

我係巴，入唔入得

歡迎填form
會慢慢加人 請耐心等待

絲打表示 想搵絲 心事台✋🏻

巴打可唔可以加

絲打呢😭

走開啦紅巴狗公